認真 有無人絕望同無力感好大

大到唔點想再生存落去
but the worst has yet to come

沒有毁滅 點會有重新？香港太多人對溫和政治仲係抱有希望 俾佢哋認清楚呢個事實都好 早d嚟 革命建國都可以早d完

無 中共本來面目就係咁唔想再下一代人受

我唔灰喎，我唔信中共呢D世界毒瘡唔會滅亡，我會一直打落去，屌你老母

以為經過五區公投 14年 舊年 已經對無力感麻木左
原來唔係

鬥紅

將警暴、港共轉移諗法去抗共，就會舒服好多

杜生講得啱
天下大勢 分久必合 合久必分

有諗過自殺添冇勇氣姐

唔好

人生到處知何似
應似飛鴻踏雪泥
泥上偶爾留指爪
鴻飛哪復計東西

有咩好絕望——